示威者搞亂香港？

今日同家母閒聊香港實況，對話內容如下：

家母： 示威者搞亂哂香港，幾時先收手？

我： 點解要示威？

：因為逃犯條例羅

：點解會突然多條條例出黎？

： 特首羅

： 邊個搞亂香港？

： ...

結論： 最能影響長輩既就係引導佢地自己思考

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！